懷疑蓋清係賣樓師，日日都出埋樓盤post

好人好者點會出咁多關於樓既新聞

佢有12層物葉，正職做aa